何君堯條撚屌真係麻撚煩 搞到今晚無馬賭

好地地整隻馬做乜撚姐 依家因爲你呀搞到馬迷無得賭

手足 今晚去各自投注站屌鳩何君堯條撚屌啦

今晚搭車食飯一定要咁大聲講，何君妖一隻馬搞到全部無得跑，屌

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

屌你老母 何君堯 本身我今晚中3T嫁 食撚屎啦

入藍絲 group 講先有用

推

我唔識政治 政治與我無關
我只係知何君堯係度搞搞震
你要搞政治 咪只要你果隻馬退咪得囉
我仲要賭馬嫁大佬

屌佢老母明明已經度左條奪命3穿7
而家搞撚到冇馬賭